有無巴絲係台北

有無人今晚一齊去打邊佬

3唔識7做咩同你打邊爐

我

唔知

黎未

有無人阿

未

無人去台北

等我 31號黎

聽日走啦我

自己無得去打邊佬就負評我

巴定絲呀

依個唔係重點 重點係打邊佬

有緣再見

我番左香港仲點見到我

美國見

我後日去LA

GAY

大家食野邊度關gay事